[撞車hi花請教] 轉彎泵把hi到人腰位

事緣係咁，我係內線洗衣街準備轉左入亞皆老街，隔離有車轉緊中線，我就開始轉
示意圖：
左邊感覺到無曬位 （撞完朋友落車僅僅夠格硬落），右邊逼到好埋，所以我收左油，結果我泵把花曬hi到佢腰位一條痕

我未撞過車，佢當下話唔好塞住後面，咁我就駛埋一邊，但撞完當下蠢左無影相，之後先影返，佢聲稱有車cam，我咁岩拆左落黎清data （我知我on9)

最後佢覺得佢係轉返自己條線，我就覺得係佢騎左入黎，報左警等下一步

呢種情況想知我有無理虧，我知自己點都蝕底左，想請教下大家

個下應該係睇對方左邊車身有無過線？

留名學野

覺得自己無錯就打死都唔認啦
以前無車cam咪又係咁 咪等黑警查
但郁車呢下真係弱智

有車cam贏9成
你轉彎要睇人頭 贏埋你10成
搵保險傾下點賠

郁左車無相無cam無得傾喎
跌錢當買教訓下次記得醒啲
依家態度好啲希望對家唔好劏你算啦

自膠 冇睇清楚兩架一齊轉
如果佢大車轉呢啲彎實壓到線
啲狗通常幫車cam個邊 下次小心啲

你撞到人腰即係後車已經輸一半， 同埋轉左彎通常拋向外， 好少你講對方既情況食入內彎， 同埋佢有車cam 的話大概都睇到有無過線， 佢無明顯過線肯定你輸

呢個位梗係唔會平排轉啦
一前一後或者中線轉彎個架應該遲小小先扭駄
防止撞到/被內線車撞到

如果兩架車都郁緊，你撞人身車，應該係你輸
如果撞之前你停曬，佢郁車撞到你就仲有得講下
但又無車cam，撞完又郁左車，都輸9成？

我岩岩開始轉 佢轉到一半 其實大概突左個頭 我收左油讓佢先

下次唔好啦，守返住自己條線
你今次都應該畀錢居多，可以等黑警查睇下有無希望嘅，不過勸你有心理準備

佢普通私家車 唔係真係同時轉 有無影響

畫得好啲

見到大車一定比佢行先,

佢要你陪幾多
唔好塞住人
真係唔知點幫你

郁左車就無得傾la，都無相證明你/對家有無過線，你劃到對家半架車過線都得la

留名學野

你架咩車? VAN?

你冇cam又唔影相，請準備收鳩

報左警 無講 只係話傾唔埋就報警

13年E仔

佢有cam影唔到後面既話係咪都係點都我輸機會大

兩樣野
1. 佢有冇踩線
2. 你停車先撞,定撞左先停車

見你話收油讓佢 咁你有冇改變方向 你又有冇車CAM

事後點畫都冇用, 唔好再嘥時間, 比錢啦

如果人地係貨車巴士
佢實會偷少少內彎位

所以見到呢D大車讓佢行先比較安全

佢都冇希望架啦
又冇相又冇cam
不如快快手手同佢傾當時佢都食左少少線
睇下可唔可以畀番幾百蚊佢飲茶

感覺宜加點講都無用 我一直都無踩出過隔離線既範圍 但無相證明 唉會學精

人地2隻門都花左 我有全保

我每次轉灣都會扮晒野
讓左人起動轉左灣先
佢轉到3分1我先慢慢轉

盡可能咩情況我都唔會一齊轉圈
高速又盡量唔好同人平排

我係 P 牌仔
我咁做岩唔岩 -_-?

除非你停低左
否則你好大機會輸

一般車 cam 影唔到側面，Tesla 除外
頭 cam 都只係影到車頭入左正線
車尾可能過左線

無相的話，就好靠口供

你同人傾定個價先好claim，有時價低自己食左佢好過claim保險，下年又無左個no claim bonus

想問下如果有相，證明到當時對家壓左過黎，但樓主後車撞人腰，會點判？

你到而家都冇講佢嗰架係乜嘢車

toyota rumion好似係

我都P牌有相同感覺
有時紅綠燈遲1-2秒起步
等人行哂先
好似舒服點
最多咪比人呠一下

有錯請指教

高速唔平排好正常 因為有意外都有位扭軚 龜速又唔會閘住後車
但市區燈位都遲起步係咩玩法

撞左車打死都唔好郁車
塞咪塞後面囉 報左警差人叫郁先郁車
而家蝕抵係你自己
可能明明有得拗變左無

人地入彎先過你，你冇判斷好夠過先行，已經當係後車衰。唔想加保費就私了跌錢唔好claim保險。

傻仔 叫你郁就郁

大原則都係睇清睇楚, 唔好搏
有懷疑就停或慢車
前後差一兩秒應該唔會好影響後車既

暫時都無比人 BI 過

唔係好遲先起步
係等旁邊條線起左步先
有時我會等到佢車尾差唔多去到我車頭
我先起步

當然睇情況啦

都係樓主錯

我無撞過 輸on9

咁又唔一定 好多仆街轉左彎驚外拋 死都夾埋去 啲19支港牌七人車至撚興

不過郁晒車又冇cam 都冇咩好討論

都係樓主錯架啦，佢後車無理曲唔夠位都出架嘛
除非前車突然扭軚嘅啫

都冇咩好拗
唔好畀假希望人

郁車你冇蝕底因為點睇都係你錯，望到人哋明知轉緊唔夠位都仲要唔收油繼續去，告老不你99%入罪因為你有齊所有不小心元素，即係無適當謹慎同顧及其他使用者

我唔夠位轉都夾硬轉
撞左又係我贏
咁我隻隻灣都踩鳩人條線啦
係咪咁呀鍵盤車手

宜加係咪都係等落口供之後睇點告法再傾和解

唔駛等落口供已經可以傾和解

傾得掂可能口供都唔駛落
拎牌簿保險比交通部睇完就可以結案
警方唔起訴任何一方

你諗清楚，唔係人地腰位銀到你泵把？

對家咁識玩

留名等睇獅子開大口

我的確係咁諗，但我睇完都知問題係我郁左車，的確證明唔到自己個講法，除左隔離座

呢個位一定讓出面轉先⋯

呢個西位根本唔夠兩架車一齊轉

對家cam唔係太柒嘅話其實會推斷到佢有冇過線

你 up 乜 9 ？

又窄又直角, 平時最左線都要偷位先轉到,
除非你嗰架係smartfortwo/morning

如果你去過現場
就會知道慢線有幾窄
基本上開 10km/h 以下先可以唔過線轉到彎

反而外線有大量空位
唔會因為唔夠位而踩過慢線

就算真係有過線
由於對方係前面
慢線車輛應該有足夠反應避免碰撞

正如你見到前車騎住條線行
你都唔應該撞埋去

如果對家係泥頭車可能唔洗拗,
因為可能夾死左一定人地衰
左線要轉出去呢個90度彎,入返慢線
一定冇可能唔西半邊車頭出去偷位先轉得返入線

有四輪轉向咪得

睇下對家傷勢，我就咁諗

1. 開頭好深凹痕跟住拖一段花痕
可能係你撞佢

2. 平均深淺花痕 或者 開頭淺花痕中間深
對家飄埋黎你度

班柒頭係唔會明，淨係識叫人睇地下條線

咁就一定佢衰
咁細架車
不過冇計
冇證據
不如你係fb 問下有冇人影到

現在個情況係
左線車(樓主)主觀感受:我行左去危險既位然後覺得好危險慢左車,然後人地轉彎偷位hi到我,對方衰
右線車主觀感受:我轉彎你攝埋黎我盲點然後撞左,對方衰.
我就唔係官,唔識判既,不過就咁睇邊個人可以盡力避免意外,就係樓主囉
人地轉緊彎想修正都修正唔到,但你可以唔入彎架嘛

樓主輸經驗喇 撞人腰9成輸 爽手比錢買個教訓
呢個灣本身設計有問題淨係夠一架車轉

點會郁既 就算你有CAM 你都未必影到佢過線啦
一定要影相

撞車 意外記住咩事都唔好驚 落車影相 打三條9 無經驗就死都唔好郁
等POPO來同你講點做

所以宜加真係攞左教訓了
不過想個教訓細啲impact咁解 睇下有無得搞

琴日聽左對家講 後面塞住堆車 真係輸經驗

我晏啲會試下搵下啲group出po問下

樓主後車嘛，平排就話有得拗啫

樓豬直線自爆?

試過你依個case
我俾人撞
佢唔認唔和解
最後佢被charge老不
全保Claim撚晒佢保險

update下大家同各位師兄
最後差佬打返黎話佢地唔參與
對家提議互不追究 各自維修

如果你撞到車身就無得打，就算佢過左線都好，因為係佢行先，而你無根據當時路面情況而收油或加速過頭，建議拿拿臨和解

如果唔夠人快就盡量比人過晒先，咁就穩陣

你好彩啦 下次記得影撚哂相先好郁車